一人一種道別的方式

好黎好去

第一次約會時, 總會又期望又緊張又興奮

說了分手後

最後一次約會都要開開心心的

只是今次完場後從此做回陌路人

咩事分手

好鐘意點好黎好去

愛過怎麼好聚好散

只係留個最好既印象比大家

其實 只係未出現一個更岩feel 既人姐 我諗

巴有啲故事喎

初戀咁

溝通唔係個個都識
好難真係可以好來好去

有時可能只係扮出黎

扮出嚟都好過無疾而終
感情結束後 點解會念念不忘
其實都取決於結束既方式

同埋感情既深度
有d人用幾多時間都唔會淡忘到

斬攬咪算
出多最後一次街咪仲唔捨得

夠失望夠痛
都會淡忘到

有共識分開
可以好黎好去既

佢可以做返自己去面對你
其實幾可笑
分手先可以做返自己
反而最輕鬆
而你就係鍾意當初做自己既佢

只怪大家都唔識一齊個陣去搵最合適既相處
一句唔合適就放棄所有努力

不了了之

連挽留既機會都唔比你

同你經歷一樣，但我係對方嘅角色

但我西面同佢講見埋今次只係想加強佢同我講分手嘅念頭

明知佢唔再鍾意我但我自己唔捨得唔肯做講分手嘅人

唯有扮係無所謂俾佢同我講分手，狠心啲令我斷哂啲幻想

雖然咁做好差但到約會最後個心舒服好多同到佢正常返講野，好似解脫咗咁

好過比假希望你啦

不了了之果個係我

12歲
換晒恆齒未

後悔？

已經不再愛你，另結新歡，曲終人散，
你縱情欲， 他日他縱也， 最後亦是看已一個

做得就唔會後悔啦
考慮清楚

明明一人一個方式變左圍爐

你都預咗
基本上每一個同類型post
最後都會變咗圍爐

當放低d心底話

係 真係當講下心事
現實無咩機會講

如果係被道別
我會想對方hurt到我盡
講哂所有我有咩唔好
有咩不滿都講哂 全部原因講哂出黎

但係我自己應該唔會
我覺得自己唔會道別
如果會可能就係講再見之後消失

好老土講句
見到佢開心幸福
身邊係唔係自己已經唔重要
至少現在可以令佢開心既就係佢現在身邊個個

開心係因為佢開心
唔開心係因為身邊個個唔係自己
你只可以裝備自己增值自己
你就算傷心欲絕, 佢都未必會再理你。。。

諗太多
佢冇再留意你了
只係自己幻想自己對佢仍然好重要

只係傷心唔係可以話控制就控制到
唔係叫自己唔好傷心 就會唔傷心
可能只係我幻想佢仲會留意我
會幻想佢間中會睇我IG 睇吓我近況點
以前明明好少用 依家反而會keep住更新自己嘅近況
其實我心底入面知道佢根本唔會睇

隨時間慢慢就會接受左
睇開d
她已經離開左你

我間中仲有好突如其來嘅負面情緒
仲會好想同番佢一齊
但係我知道佢已經離開左
唔會因為我做左d咩或都唔做d咩而同番我一齊
係唔係要去到我唔會再想同番佢一齊
先算係接受？

佢走咗？

無論點結束都會念念不忘

只適用於有共識分手
如果唔係一定會唔捨得、會心軟

就算有共識都會唔捨得

大家講清楚祝福大家遇到岩既人
其實更好 不要浪費大家時間
分開就要狠心一點
如果係岩既人就唔會有道別

會唔捨得, 但唔會唔捨得到唔分手, 因為有共識
如果單方面嗰啲就真係會心軟到可能分唔到手住

舊情要記住 清清楚楚地記得
因為係你人生一部分
不過要放下啦
因為已經過去

又話念念不忘必有回響

過來人話你知
有回響未必一定係好事

而加單方面咁要去moveon真係好辛苦
所有回憶都揮之不去咁
諗返起好多往事
點解提出分手嘅人都覺得好可惜
但係都要咁做?
以前講過嘅所有之後都係假?

以前說的不是這種以後
快樂不該變得像彩虹~

因為有啲嘢 唔啱就唔啱
會走既人 番咗嚟都係會再走
復合可能係仲鍾意
但更可能既係自私 不習慣